{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud oma armastuse poolest teatud p√§hkli vastu."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"M√§√§rin ja armastan hiiri taga ajada. Mulle meeldib ka piima juua. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on vurrud ja pehmed kasukad."},{"text":"Tihti nurrun siis, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma naudin luude n√§rimist."},{"text":"Mind nimetatakse tihtipeale \"mehe parimaks s√µbraks\"."},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma naudin apelsinik√∂√∂giviljade mugimist."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. K√µndides vadistan. Kes ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n vees taimi ja putukaid."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Ô∏è Minu suled on veekindlad."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hane","isCorrect":false},{"label":"Luik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja elan d≈æunglis. Olen tuntud kui kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen v√§ga tugev kass."},{"text":"‚òÄÔ∏è Tihti magan p√§evasel ajal."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen roheline ja h√ºppan v√§ga k√µrgele. Mulle meeldib k√§rbseid s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk kleepuv keel."},{"text":"Alustan kullina."},{"text":"Mulle meeldib elada vee l√§hedal."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Elan meres ja mul on kaheksa k√§tt. Ma v√µin v√§ikestesse kohtadesse pigistada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on imejad s√ºles."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta, et end varjata."},{"text":"Olen v√§ga tark mereolend."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen mustvalge ja s√∂√∂n bambust. Elan Hiinas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n palju √ºhte kindlat taime."},{"text":"Olen karu t√º√ºp."},{"text":"Minu looduslik elupaik on Aasias."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Libisen maas ja jalgu ei ole. M√µned meist on m√ºrgised. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Valan kasvades oma naha."},{"text":"Koorun munadest."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa n√§rilisi."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja s√§rav ning s√§ran p√§evasel ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Hoian meid soojas."},{"text":"Olen t√§ht meie p√§ikeses√ºsteemis."},{"text":"‚Üë Sa ei tohiks otse minu poole vaadata!"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen √ºmmargune ja k√§in √ºmber P√§ikese. Sa elad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on puud ja ookeanid."},{"text":"Olen kolmas planeet p√§ikesest."},{"text":"Inimesed k√µnnivad √ºle kogu minu."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Olen √∂√∂sel taevas. Vahel olen √ºmmargune, vahel lihtsalt lium√§gi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Libahundid nagu siis, kui ma t√§is olen."},{"text":"Peegeldan p√§ikesest valgust."},{"text":"Inimesed arvavad, et ma olen valmistatud juustust!"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen kaugel tulekera, √∂√∂siti t√µmblen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma n√§en v√§ike v√§lja, aga ma olen v√§ga suur."},{"text":"‚ñ´ Olen valmistatud kuumast gaasist."},{"text":"Teleskoobiga n√§ed mind paremini."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Satelliit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen punane ja saanud nime Rooma s√µjajumala j√§rgi. Mis planeet ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed tahavad mulle k√ºlla tulla."},{"text":"Mind kutsutakse Punaseks Planeediks."},{"text":"Rovers uurib mind."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen v√§ga suur ja valmistatud gaasist, kuulsa punase laiguga. Mis planeet ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim planeet meie p√§ikeses√ºsteemis."},{"text":"Ô∏è Minu punane laik on hiiglaslik torm."},{"text":"Mul on palju kuusid."}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":true},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, mis teeb pildi taevasse. Kuidas mind kutsutakse?","hints":[{"text":"ursa  Major on √ºks"},{"text":"V√µin teile n√§idata sodiaagim√§rke."},{"text":"Inimesed kasutasid mind meredel navigeerimiseks."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Ma olen v√§ga kuum gaasipall, mida hoiab koos gravitatsioon, ja ma toodan valgust ja soojust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Meie P√§ike on √ºks."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin olla palju erinevaid v√§rve."},{"text":"Ô∏è Tuumatuumas√ºnteesi juhtub minu sees."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Meteoor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Ma olen kivine objekt, mis tiirleb √ºmber P√§ikese, aga ma olen liiga v√§ike, et olla planeet. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind v√µib leida v√∂√∂st."},{"text":"M√µned arvavad, et ma tapsin dinosaurused."},{"text":"Ma v√µin p√µhjustada kraatri, kui ma taban planeeti."}],"options":[{"label":"Asteroid","isCorrect":true},{"label":"Satelliit","isCorrect":false},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen suur grupp t√§hti, gaasi ja tolmu, mida hoiab koos gravitatsioon. Meie p√§ikeses√ºsteem on minu sees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lahe ja piimjas nimi."},{"text":"Ma v√µin olla spiraalne, elliptiline v√µi ebaregulaarne."},{"text":"Teadlased uurivad mind kaugelt."}],"options":[{"label":"Universum","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"P√§ikeses√ºsteem","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}}]}